【集思】整啲有助士氣的野

（以下皆為活動based 並非煽動公眾 類似校旗校訓等作用）
例如但不限：
１。旗幟
２。口號
（motto // 唔一定要關今次修例事，可以係香港人意識，士氣為主）
３。簡易節奏樂器（如木枝篤地）

提議旗幟顏色可以係黃色為主
藍白灰黑等色為次
大家有咩意思

意見*
諗埋意思都唔拘

推

利申海外絲想做啲實際野幫手

推

輕推

輕

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

如果係海外，不坊print poster 貼下

推

顏色好好，一定要走紅色

我覺得要keep番洋紫荊，但要改變其型態，金管局logo用側面咁可以參考

大家討論，我冇乜創意，唯有幫手推動件事

你睇下呢首得唔得
用左首football chant寫左首詞幫大家打氣

鼓

大聲公
旗幟

仲要唔同顏色既旗幟，等班犬睇唔明我地有咩行動